[哲學]無副作用嘅科興係咪科興？

點解咁耐都未有新消息

點解死仲左人都未有消息！
是咪打錯左

都差唔多成個月啦